DO YOU HEAR ThE PeOple SING!

Singing a song of 夕陽無限好